五年前，屋企人同我講「你唔出去咪唔會俾人打囉」

五年前 我同屋企人討論啲示威者點慘 點樣俾警犬亂棍咁扑
佢地答我：「佢地唔出去咪唔會俾人打囉」

五年後 我都想講返句：「你唔當差 咪唔駛俾人打囉」
利申：和理非

屌你老母邊有差人俾人打
個班人扮警察架咋，恐怖分子黎架

成功制服恐怖分子

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映